假設你要同2位角色奶腳 但2位年齡加埋必須大過100歲

你會點分配？

我就morgiana加個妖精弓手將就下

Emilia一個都幾百歲 其他求其

一個半神同神屬性女角最少都成千歲

冇你嘅事

咁簡單，想奶腳踭出聲

你話搵女個同聲優女角就麻煩

毒撚好變態

有無上限？呢件嘢好似爆晒歲數

幼女樣正太角樣似都比聯合國話兒童色情遲下無合法呢味野

奶Emilia就夠了

即是但搭個 bba 妖精 果d

令我諗起一個巴打

棋

C.c.

靈

小忍

個個都揀得一個

鮑姐

Cc係咪幾百歲

如果唔計啲神呀妖精呀幾百歲蘿莉樣
要普通人就緊係幻海+綱手
只要keep 住佢地滿MP就得

打殘幻海會變後生樣

係滿MP呀屌你

頂記錯sorry

耆齡王召喚

香風智乃cosplayカンナ就唔係初中生牙

一個斯卡哈已經過左一百歳

一戰二戰都有回億點都有

ching食家wor

諗諗吓都幾多幾百歲蘿莉

第一個 足采 丁

者

絲卡蒂 一萬以上

斯卡哈3000以上

日本妖怪都幾百年多

小忍is must

bba

千代阿婆奶六道老母好過啦

綱手鐵膽

31

68

家燕媽媽3月生日就啱啱好加埋100

以為棋靈王2.0

死神好多女角色都幾百歲

Ali
鮑姐

多謝支持

g